\documentclass[a4]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\signature{Vojtěch Pachol \\%
	nar. 26.10.1988, bytem Salavcova 164, Pardubice
}
\address{v Pardubicích}

\begin{document}
\begin{letter}{ERA a.s. \\%
	Průmyslová 387, Pardubice \\%
	\bigskip
	\textbf{Výpověď z pracovního poměru}%
}


\opening{Vážení,}

na základě pracovní smlouvy ze dne 1.8.2014 uzavřené mezi mnou a společností ERA a.s., jsem zaměstnán na pozici Programátor testů.

V souladu s § 50 odst. 3 zákona č. 262/2006 Sb., zákoník práce, ve znění pozdějších předpisů, dávám tímto výpověď z pracovního poměru.

\closing{S pozdravem}

\bigskip
Doručeno společnosti ERA a.s. dne \today.

Jan Hrabánek \\
Product Development Director

\end{letter}
\end{document}
